你係咪食健牌㗎？

你點知

一睇就知

食健牌，變廢柴

出黎啦